而家既時間係19:03 將會有大量人出現流鼻水 手震等病徵

直至星期三會有少數人痊愈

推